要求中國制裁外國間諜官員

上梁不正下梁歪
總共係咪想個個BNO走佬

推

我愛中國 我愛共產黨
剷除這些不愛國的官員吧

送自己全家去敵國做人質係咩玩法

國安法應該要拉哂班有外國國籍嘅官員
佢哋擺明係間諜

其家人都要